點解足球波襪一定厚身

厚襪好撚冼，食唔到力

唔厚會生水泡

厚先保護到啲腳毛

同埋可以填補鞋內空間??